有冇巴絲想只註冊？

是咁的
同未婚夫拍左6年半
佢一年前求左婚，咁就開始儲錢啦
我份人好怕大排場同成為焦點
諗到要企係度叫一班人一班人出黎同我影相
真係覺得好恐怖

諗住細細地係拉咩特果d...一條龍
包晒禮服化妝場地咁樣，咁就唔使煩

點知人數太少（預60人場地）
請唔到家人既大陸親戚
爸爸就話冇錢擺就唔好攪，佢都唔會黎
我真係當堂黑人問號
後尾家姐話佢同媽咪當晚嘈緊交，發緊悔氣

我後尾係屋企WhatsApp同爸爸解釋返細攪既原因
同埋我話我其實只註冊都冇問題
辦婚禮係想你地開心
如會唔開心就不如淨係註冊啦

佢又ok...叫我只註冊...

上網search下d流程咁樣...
見政府註冊流程其實得15分鐘
叫朋友黎望15分鐘又好似好勞斯動眾...

因為我地家有天台
其實可唔可以請個律師黎天台證婚
我地係咁意裝飾下個天台
之後留低飲酒吹水呢？

咁寒酸 ，去旅行結婚算啦！

淨註冊
最多咪約D朋友出黎食飯帶埋囉
D錢留返去旅行仲爽

註冊可以係比較親嘅家人去，反正冇得太多人去
其他人約遲d然後直接去你屋企天台準備

結婚最緊要自己開心
細有細搞囉唔好理人點諗

ps恭喜晒

邊個得閒理你開唔開心
搞得好好睇睇先威威囉
生舊叉燒好過生你
起碼有得食下
明唔明
邊個得閒理你開唔開心

有
我係絲
我都係咁諗
擺酒=洗錢做show比人睇
我覺得你天台個part都可以唔洗做

註冊唔駛叫人睇啦, 你可以話人知你果時註佢地有興趣就黎嘅
至於天台果part, 我覺得你另外搵d 真係熟嘅朋友出黎食餐飯同埋請d 屋企人(直系親屬)食餐飯咪算

點解咁樣係寒酸呢？
旅行結婚，不了，因為家有寵物

因為註冊得果30分鐘時間
佢地特登黎望下又要佢地走又好奇怪

都好喎 多謝你提供意見

其實我同家人關係算幾好
不過爸爸真係好注重自己原生家庭
有時中秋節佢都要叫埋自己d細佬黎屋企食飯
我真係覺得好奇怪架

因為本身係想同朋友食下飯飲下酒吹下水
我怕做焦點，但都中意同朋友傾計

好呀，多謝你意見

一生人得一次 自己諗清楚 留個完美回憶俾自己
利申 岩岩結婚 大搞 好開心

唔搞，因為無朋友

恭喜你呀
我家姐結婚時都大攪，我都覺得好感動
可能每個人性格唔同

我見好多朋友攪婚禮，煩多過開心
加上我份人真係對物質野好無所謂
係去到條婚紗唔係爛既我就著得架啦
甚至想就咁去買條白色長裙算

對於婚禮，我較注重個婚姻多d

兩邊都冇咩朋友嗎？

其實我9up
唔洗理我

我同男朋友都係冇朋友
真係搞黎都廢事

所謂開心回憶都係得淡笑
搞完一輪 大家鬧交鬧到要離婚 到時一定下輩子都難忘

我黎緊註冊叫咗朋友觀禮，完咗咪一齊去飲茶
咁咪唔係on99睇完就散場
不過之後都會搵日請佢地食飯
因為太多親戚...都係夜晚擺幾圍搞掂佢地算數
純粹食餐飯唔會大搞

哦

咁淨註冊都得既

咁又唔係為左離婚果下先去結婚既

好呀，我就想將夜晚食飯變天台party

我之前有個朋友都係淨係註冊冇擺酒
佢覺得擺酒搞到好似做show咁
佢都請咗幾多人去睇
睇完就影晒相之後就走啦

上律師樓簽個名咪得 個老公你既 理得其他人

可以註完冊同d親朋戚友去附近酒樓book一兩圍食個飯
咁又唔會大陣象又叫做有d儀式咁

我同意擺酒似做show
不過都有好多女仔覺得一生人有一晚機會做主角
係機會難得既

我會用上面巴打意見
註冊唔使黎啦，直接屋企天台等
我用一萬蚊攪個好d既酒水party，大家開心仲好啦

家人都真係要食餐飯既...男女家加埋都起碼三張台啦

我認同既
所以攪婚禮其實係滿足父母...
我男朋友媽咪就好想大攪...

無圖無真相

唔洗比人情最開心

齋去註冊處註冊無擺酒……揮手

酒店buffet齋請近親，疏堂嗰啲唔叫
朋友就去長洲宿營BBQ踩單車慶祝啦

養個女廿幾年，免費送俾人插幾廿年
有乜值得開心，仲話要擺酒請律師見証
笑9死人

我同老婆結婚乜都冇搞，鳩簽完係門口影下相晏晝係隔離酒店一圍主家席午膳，食完散水

飲茶算唔算

外母迫我買餅咭比佢鳩派
依家仲有一疊淨係度，果時冇擺酒炸鳩d fd仲有餅咭塞比佢地，開心到

由細到大我&我家姐 阿爸阿媽都叫我地結婚唔好擺酒

其實可以睇下政府比人租黎結婚果d場地，九龍仔草地、淺水灣等等，洗少少錢搞d佈置+小食都已經好有格調，又唔貴，有個同事喺淺水灣搞仲叫左麥子手工啤黎擺檔

做乜啫你

想旅行結婚，請雙方近親見證婚禮，完全唔想擺酒

其實我真係覺得如果係想比埋啲真朋友一齊食飯慶祝下你個idea 真係唔差, 你比1皮at least 平過擺酒, 負擔又少左, 黎果d 親朋戚友又唔駛煩話比人情咩紅色炸彈, 大家都開心

留返啲錢去旅行好過

做乜鳩

另外仲有三隻狗

其實我都係咁諗
我結婚時如果我d朋友因為黎要比人情而覺得煩惱既話
我真心其實唔使佢黎都得

最緊要你兩個ok
我字婚夫成日驚我介意冇得行禮又盛

本身就係想請近親
我老豆發老脾

依家仲係古代咩
結左婚就唔係自己個女？

飲茶唔算擺酒既

袋定係身間唔中去拎西餅食
或者有冇fd有用你平讓比佢回返少少錢？

講緊係咁講 我媽夠叫我唔好攪咁多
佢知道男女家夾埋40個位即刻話唔夠啦

我有睇，唔係好想戶外行禮...

咁都幾好丫，但包晒機票酒店都唔少野

想黎既人係心甘情願黎
又唔係想賺佢地錢或者叫佢地夾錢比我結婚

心態唔同， 結婚唔係想攪個show，而係想朋友一齊開心吹水飲酒

佢話佢9up唔使理佢

留錢honeymoon 好過啦

唔會honeymoon啦，我地唔捨得自己d毛孩

註冊同擺酒分開搞
註冊個陣請左班朋友去觀禮 中間有影下相 都用左成個幾鐘,事後都約返d fd食餐飯
擺酒就唔請朋友 for 四大長老d親朋戚友 都有30圍左右 唔想自己d朋友on99咁黎飲

擺酒真係好無謂
首先台下D阿豬阿狗冇乜興趣睇D成長片段
淨係心諗幾時食得
食物通常又會食唔哂，非常浪費
請個MC搞吓爛GAG，其實同本人以及成件事係冇乜關係
仲見過飲完D賓客係酒樓食煙打牌，你老味，不如去油麻地麻雀館擺酒?
結婚咁隆重搞到咁cheap，開心咩
當然唔係個個擺酒都擺到咁嘅

30圍 都好多親戚喎

正如我收到朋友炸彈
真心朋友真係會覺得好鄧佢開心
有部分朋友係會覺得浪費自己一晚時間仲要比錢

唔擺酒，禮金戒指雜費都冇左十萬八萬，擺埋仲得了

香港結婚咁貴其實都係商家諗出黎既屎橋

我同男朋友都係唔中意大場面同social，曬錢做show咁，又要請埋父母既大陸親戚，30圍都黎。
加上佢屋企講到明唔好擺酒，啲錢最好註冊完去旅行結婚

佢屋企都唔想擺酒？好好喎
大陸親戚真係好樣衰。家姐果陣擺，有放飛機同亂扔垃圾，大呼小叫...

對上一代黎講點會夠 頂盡得3圍枱 少少地都20啦

都係自己屋企人姐 兩老同家姐果d黎就夠，表乜姑乜就不了

我諗住係最親果d，冇表同堂兄弟姊妹

同家人旅行係好大挑戰

我直頭結左婚都冇乜人知
第二日係fb轉關係，d人仲以為我玩野

搞個wedding party 輕鬆啲既 ？

咁樣幾好喎

唔擺酒冇乜必要專登周圍同人講
家姐過一排先send返果日 d相比我，都懶得貼fb

攪到咁神秘

過年自然會知

係天台裝飾下請啲朋友黎飲下酒 傾下計
見證下 諗起都正
我都想之後結婚咁搞
Book個場食下野飲下酒傾下計輕鬆下

我有fd唔擺酒
分開幾次同男方女方朋友、親戚食飯
去酒店包個細場咁

父母知唔知

最重要係唔使驚未婚夫飲醉
佢試過飲醉到斷片，我托佢返屋企果下真係想死

梗係知啦要做見證架
簽完飲茶都坐到張大枱

斷片叫佢d fd 搞掂啦

d fd有幫我地call的士...同抬佢上車...
佢返到屋企先係惡夢

都幾好，舒舒服服

因為我老母唔想煩
外母就唔記得想唔想擺，不過肚已現，禮金餅咭照比，我係唔擺都咬我唔入

好波

唔想搞就唔使搞，好多去婚禮嘅人都係唔想得罪人局去
你話唔搞佢地仲開心

但你都要預有d真心朋友係好想見證你地結婚，屋企天台要夠大先好喎

分享返我自己果時卜左某教堂行禮（兩個都唔是耶撚 ），限入一百人，大大個藉口唔請d無謂人，黎得嘅同係最親同真心朋友，氣氛好好

之後就同自己屋企食個飯然後返去啪啪啪

唔使應酬d無謂人都唔知幾開心

自己平時都唔想去飲又點會迫人飲自己果餐

天台應該冇咩問題

本身book細場地就係想限人數

真心朋友先黎，係家o麻煩姐

一係搵間cheap酒樓包間房仔擺幾圍親戚囉
唔睇片唔玩遊戲唔收人情，8點半食完美點雙暉散水再自己搞下半場
本來我都有諗過咁

不如去教堂行禮啦咁
準備下茶點

我覺得係，又唔使搵衫著又唔使搵化妝師咁樣
party好隨意姐

唔行禮啦
儀式野...我唔太注重

就係呢幾圍親戚有邊個已經夠煩

無錢嘅話咪剩係簽個名攞張紙囉

唔係錢銀問題

我女朋友本身話唔擺酒，
後尾連同親友食飯都話唔想，
而家連戒指同婚紗都唔要，
我驚佢後悔。

你鍾意點結咪點結囉

唔想俾人劏嘅咪喺自己屋企煮餐飯請啲想佢嚟嘅親戚朋友食囉。

太多人嘅話分開幾個禮拜分批請

我朋友個老婆而家後悔無擺酒無著婚紗就生咗件。不過佢哋係第一年十二月結婚第二年十二月先做老豆老母。

乜都可以唔洗
戒指一定要有

佢唔想係點解唔想？

親戚係大問題
結婚唔係兩個人既事真係到呢刻先明
因為真係父母會唔開心

所以屋企人依家比我淨係註冊我真係lur飯應

可以補影婚紗相架嘛
擺酒就無謂啦，仔都生埋先擺
其他人點諗？又要比人情又盛

咁要一紙婚書綁住自己做乜 ?

婚書唔係綁住自己用既
係因為法律上承認左你地係夫妻

例如你係醫院要做手術簽紙，係要夫妻關係先簽得

戒指都唔要？簽紙要交換喎

唔係話一定要生仔，搞大龍鳳先結得婚既
當然唔結你地都可以恩愛過世
一齊耐左到左某個位，結婚可以更加肯定雙方既承諾同責任
雖然呢個年代都係鳩結多

冇錯，大龍鳳係d商家佬睇中我地上一輩咁多古怪既習俗而推既
咩鬼野過大禮、餅卡、擺酒...
其實冇左呢d，唔通大家就會唔愛大家咩

鳩結真係攞黎賤
我唔否認有閃婚可以好恩愛
但帶住個肚閃婚真係唔得
未相處未磨合就因為下一代結婚
實後悔

Sorry我係大肚閃婚
不過未有果時都plan緊結只係推前左
本身都同居過一排依家生埋暫時冇乜嚴峻問題
未一齊住過又一時激情走去註冊果d先最易出事

唔好意思呀
我帶肚閃婚既意思係
一齊冇耐攪大左即刻結果款
既然都plan緊即係冇問題啦
相見好同住難。有時對方有d生活習慣真係好激心

你又up中左，唔夠一年就有左結婚
原先諗住遲多一年先

可能我份人穩陣派
點都要好穩定先敢結婚

一年我覺得仲係熱戀期有好多野未知得透
點解咁急開始plan既？係咪兩個都比家人催呀

一齊住落覺得ok咪諗遠d
我同佢都三十幾，又鍾意細路，就算依家唔生，過多兩三年都高齡產婦，有左果時都諗過唔要，始終太突然，衡量過應付到咪早d結生埋出黎，註冊乜都唔搞除左我本身唔太想煩，亦都想留返d錢用落個仔度
我同ex同居左幾年，磨合晒好似屋企人咁，同佢傾結婚又話結唔結都一樣，到佢話分手果時又話淡又話本身想結但係唔想同我過世，我真係唔知點先係適合timing

老豆老母都叫我結婚咪搞咁多野，去個旅行結婚開開心心就算

我冇女呀屌

你ex好衰...浪費晒你d時間
咩叫想結婚唔想過世
30幾其實真係要生，過幾年真係連有都會變得難

依家bb出左世未呀 最緊要過得幸福

唔好信佢地

佢意思係想搵過第二個結
唔怪得佢，初初同居都好多問題，分手前一兩年先冇乜野，可能佢又覺得少左交流
同依家果個一齊住又冇乜野，可能識佢前我獨居乜都自己跟晒唔洗煩
有時諗返，如果我同ex結婚應該都會離婚

一野就講手術咁冠冕堂皇, 唔通本身就冇其他親戚咩?
你話方便置業交稅貼地 D 喎

哇咁佢都講得出口佢係咪人黎架
不過人越大越會變得更冷靜成熟
咁好彩你冇同你ex結婚，盞辛苦自己

講真丫，我有咩事既話
我覺得除左父母同另一半會即刻衝黎醫院之外
咩親戚會黎丫
可能你同你親戚關係好我唔知啦
置業我認為係要分開名買
用盡9成按上樓架嘛